你只係暫住係香港，香港唔屬於你

請大家緊記
香港一切都與你無關

一早應該要，遲咁多點搞先?